最破局既諗法 拜登上任向中方伸出友誼之手 中美聯合艦隊攻台

台灣會唔會一個鐘內就失守 成為中國既實際版圖？

左膠會比佢咁做咩，老共唔驚佢有陰謀咩

如果美國倒戈，就直接投降減低傷害啦

你要知道左膠一向唔care台灣生死 佢地只關心黑人同環保議題

唔駛咁遠
下個月香港既施政報告就會知
你睇返當年８９民運，中共點樣跳得返出黎就明

China Joe 都未上任就即刻擁護WHO『貪得財』